投訴李警長李慶富後疑似被疯狂报复

事主冇 a/c ，所以我原文幫佢 post
===============
(一)
畜牲撞我 畜牲集體欺凌
投訴尖沙咀重案組二隊李警長李慶富17077丶彭X樂及2隊其他警員後疑似被瘋狂報復被死亡恐嚇。投訴警察課檔案編號：CAPO K RN 17001564
單親媽媽求助.我兒子在學校被同學舉起書枱敲擊頭部，弟弟新車被撞，我媽咪66岁高龄在沙田餐廳工作賺餐飯錢被人踢落地，這樣還不够，畜牲在2019/8/2晚上遮打花園貼身恐嚇：佢好似仲有个個妹，都有細路仔。
2019/7/20畜牲唆使難民在寳勒巷路邊無故用粗口指駡我（12：45分）
2019/4/17畜牲唆使全身上下紋身的毒犯放床褥/單車/垃圾在我家門口令我無法開門並且兇我！畜牲隻手遮天如影随形跟踪我聲称哪個角落都有它們的人，當我政治犯對我展開經済封鎖，我面試過的公司都不聘用我
2019/3/25畜牲發電郵叫我不要再投訴
2019/3/16我們倆母子去山頂半日遊變成畜牲伴左右。畜牲輪流貼身恐嚇兼發生碰撞、踩腳、扮游客拖行李箱壓我腳，畜牲用珠海電話打來叫我離開香港,發電郵到YouTube叫我離開香港,畜牲全家都應該離開香港！
2019.3.4我兩母子離家15小時畜牲在我兒子床單淋尿/畜牲安排毒販無時無刻跟我打招呼：在7仔,在超市,在家門口,毒販拖行李箱扮問路/搭訕（貌似想老屈，目的顯而易見）
45通亂扣錢,300多變30多/畜牲拼全力耗我現金/時間；
2017.9.28尖沙咀重案組2隊令我11歲兒子受傷住院2天產生費用為何要我埋單？證據確鑿有醫院驗傷報告
2019.2.28水務局畜牲袁畜偉無任何事前通知突然停水,老屈水表漏水直接拆走水表,事實上我的住所水表由此至終都被地面商舖鎖著根本就無法接觸！兩次要求供水無任何回復,2019/3/18職員卻又聲稱我欠水費故意玩弄我
2019/2/2上午11點在九龍城馬頭角道百佳超市畜生走到我兒子面前叫我兒子去死。
畜牲有全套密集式整人手段我徹底領教過.
畜牲老屈我抑鬱/畜牲電話騷擾無休止
畜生用我的名字在YouTube發視頻/四處謾罵.
畜牲擅長發放帶病毒網址/文件/視頻令對方中毒操控對方手機。由於沒有戒心我點擊之後手機經常被控制：經常退出我的WeChat/whatsapp/Email/QQ並且修改密碼/畜牲肆意抹黑我詆毁我說我有精神病需要看心理醫生企圖遮掩丑行/畜生擅長收買目標身邊的人配鎖匙/配鎖匙/配鎖匙！偷現金/收買蛋糕店的人趁埋單更換發霉變質的臭蛋糕給我/收買魚檔的人賣臭魚肉給我.
2018/12/30畜生放些垃圾在我們的麥片裏面
2018/12/20更新：畜牲調動（佩姑仁）的醫生每次我覆診都叫我抽血,調動社工玩弄我,畜牲調動難民圍我兇我！
我是安守彥,身分證號碼M 47326XX 今年37岁，我离婚11年，一直都是自己带着兒子过。電話號碼00852-94588382,現在和兒子居住在九龍九龍城道179號B2室。每當我出現在冷清的九龍城炮仗街的街市和馬頭角道惠康,畜生便會迫不及待從四面八方湧過來張開手肘多次故意和我發生碰撞。還要老屈我撞到它們,聲稱襲擊是刑事罪行，畜生目的是想令我憤怒還手,這樣才能給我裝一個罪名。

2017年9月28日下午六點左右尖沙咀重案組二隊三男一女便衣警員去到我家憑三張男人照片老屈我刑事毁壞拘捕我後又收工回家不錄口供。我感覺自己被徹底玩弄了。尖沙咀重案組二隊李警長李慶富17077同其他便衣警員拘捕我去尖沙咀之後沒有錄口供馬上收工回家，但口供紙上面竟然寫著2017年9月29日凌晨一點為我錄口供。離開警署後就因重案組2隊滿嘴粗言爛語、濫用職權、行為失當、蔬忽職守令我11歲兒子受傷入院去警察投訴科作出投訴。尖沙咀警署重案組二隊李慶富17077他還說如果我再去警察投訴科投訴不會放過我。
從2017年10月至今我們兩母子沒有安寧的日子，我們受盡了各種的恐嚇和騷擾。畜牲經過我身邊的時候說要開車撞死我，聲稱我是嫌命長！不斷說小心你兒子。畜牲還說我會跳樓自殺死，我絕對不會自殺（它們全家都自殺）家裏頻頻地有人進入，書包,鞋和手袋被戒爛（有報警）我們的衣服被人放下地下踩，畜牲在我家里的开水放毒药令我们两母子上吐下泻。每一次買回家的米開封之後會少一半，油也會被人倒走一半
畜牲調動大批人員對我展開無休止騷擾。2017年大約11月我在堅拿道西水果店工作畜牲每天叫幾十人來問問問，但就是不買東西，難忍騷擾我只好辭職，後來又去時代廣場中餐廳做兼職時畜生不斷叫我拎刀叉和冲苶（食中餐拼命叫我拎刀叉）一直叫直至我累到走不動被人炒，畜生再次斷我財路，令我失去收入。
畜生第三次斷我財路：我有醫護支援人員牌照，今年我去中介交錢做會員，X本中介不斷打電話來說是安排我工作，當我說可以出席的時候，中介又打電話來說醫院不再需要人手，就這樣一直玩弄我於股掌至上。但是WhatsApp上又叫我永遠都不要再去了。畜生叱吒風雲

投訴李警长李庆富17077后(二)
投訴尖沙咀重案組二隊李警長李慶富17077及尖沙咀重案組2隊其他警員後疑似被瘋狂報復被死亡恐嚇。投訴警察課檔案編號：CAPO K RN 17001564
自2017年10月至今畜牲還用其他相信是慣用手段對我進行滋擾：1把我的筷子放在下水道2，把我穿過的髒衣服放回櫃桶3，把我兒子的校服衫褲戒爛並且跡象要做到像是自己爛的一樣把校服弄濕4把我的文件放在沙發底5把我家裏所有的水壺整爛6叫很多毒販或吸毒的人跟隨左右恐嚇,還有很多陌生電話打過來,這不是恐嚇那麼簡單,分分鐘老屈我吸毒或販毒7在我油鹽里下毒藥煮出來的菜全部都是臭的（有報警及錄影,即使警察不查也有報警編號）8故意叫很多人擋著我的去路9調動說韓文的、黑種人、白種人故意走過來我身邊發生碰撞，踩我的鞋，扯我的頭髮10我家住九龍城，晚上關燈睡覺時有人故意大力踢我家大門（有報警）或是在樓上大力扔擲東西騷擾。11我們關燈睡覺後畜牲在對面樓放射燈過來繼續騷擾12用我兒子浴巾抺廚房油漬。尤其是白色衫故意弄很多污漬在胸前13去銀行提款左右兩邊永遠有人看着我輸入密碼，購物時總有人站左右兩邊看著我數錢埋單,搭電車時有人圍實我想下手偷手機。14,2018/3/21號把我逼遷到利園山道鳳鳴大廈時就已經在我家浴室和睡房安裝攝像頭15故意裝作打電話近距離靠近恐嚇並且說出我家人的姓名和生日日期。16，2018.10我媽咪66歲一輩子誠實勞碌只為賺一餐飯錢在沙田餐廳工作時被一個＂傻仔＂＂不小心＂踢倒在地，17在我離開家裏去工作的時候畜生狗男女用我的床亂搞。18，整壞洗手盆19至少整壞了我家裏的數據線超過15條。20把我在藥房買回家的藥物倒掉大部分,盡可能地消耗我的現金。21故意整爛我兩隻電飯煲一盞台燈。22畜生聲勢浩大，位高權重，我兒子在欖球班參賽時上場2分鐘無須理由被罰離場。我們坐在草地上馬上有人跟過來故意踢到我，過一陣子又再踢⋯23因為現在住的地方雜貨比較多，畜生不知道在哪裡裏裝了監控24畜生再收買我的朋友在微信朋友圈上恐嚇我,並且發放一些侮辱我令我難堪的說話,25我跟男性普通朋友相約中午一起食飯，畜生便在我搭巴士的時候坐在我的前後左右叫囂出言侮辱，說是我帶男人回家上床。那麼我可以這樣說：騷擾我的畜生它們以前一定做過很多傷天害理的事，它們以前一定殺很多人，它們老母以前一定被狗強姦過，生出了它們這些害群之馬。26，我兒子出現的時候，故意站在馬路對面對著我兒子指手畫腳，借此令我兒子進一步受到驚嚇和不安。27，拎起手機對著我們做拍照的動作騷擾。28畜生打開我的信件扔在我家門口。29叫一堆70-80歲的阿婆圍在我前後左右叫我不要撞過去。30叫一堆70-80的老伯圍過來非禮。路很闊，但是非要從我身邊走過磨擦我的手臂或腿部。31有次逛時代廣場被一貌似中東籍60歲男人用左手故意撞過來，但是監控拍到他將面部移向右手邊所以聲稱是不小心，然後無法追究（己報警，有錄口供）32,我們家里一堆文具被整爛，櫃桶被放入尖銳的碎磁片。33把我家裏所有雨遮整爛。34，大批量說普通話，菲律賓人，印尼人如形隨影故意靠近我打招呼或問路（看起來都是生活不體面的人，非奸即盜）它們這樣做有強烈明確的目的！34，畜生最叻插隊35，畜生偷我12歲兒子100多元的飯錢。36畜生整死我家里的所有盆栽37我的電話被人竊聽38，因為電話中毒被控制，我的郵箱被人利用發送郵件到一些陌生人的信箱，若然是一些見不得光的交易，我就成功被老屈。39，畜生如形隨影收買餐廳職員頻頻在食物裏加料。畜生逼得我無路可走。40畜生撕爛我家拖鞋,毁壞幾把剪刀,眼鏡,扔掉洗碗手套。盡一切可能消耗我的現金。41，畜生用顏色筆弄髒我兒子所有的白色衫,還聲稱：放下屠刀立地成佛,畜生亂吠。42用強光射我眼睛

2017年3月我才發覺原來7到窿可以亂扣費，明明余額有$300多又變成了$30多，去零食店買東西$29變成$39（平時有保留購物單據習慣所以非常清楚自己開支）後來不敢再用,我擔心自己被自殺！我們絕對不會自殺！我們活得好好的為何要自殺？。要照顧兒子租金昂貴又無公屋單親家庭本就困難，還要被畜牲玩弄於股掌之中！
我們兩母子原本住在銅鑼灣霎東街9號3F前座，後來畜生聯手銅鑼灣嘉X物業XX 忠（姓名）中介及一手租客X華逼遷，聲稱是他們和業主租約期滿，我不堪忍受那種壓力然後搬到銅鑼灣利園山道風鳴大廈六G,搬遷後仍然沒有擺脫畜生的騷擾，我離家後頻頻進入我家蓄意毁壞（報警沒有用但是也要索取一個報警編號）最後我搬到現在的住處：九龍九龍城道179號B2室
權力凌駕於法律之上！自己窮，勢單力薄所以被畜牲集體欺凌
安守彥2019/810

疯狂报复

我原文照 post 咋。